你究竟去咗邊啊😭

尋晚發左個夢，夢入邊我去左大埔墟體育館撞到你，嗰陣你係舞蹈室出嚟，而我就想去廁所，我地大家say左句hi就走左。我記得你隔離仲有個女仔，好似幾靚添，仲問我係邊個之類…
然後鏡頭就轉咗去我同2個朋友去食野，我同佢地講講下野既時候突然諗起你，後悔冇問到你拎電話，所以跑返轉頭想搵你。唔知點解我2個朋友一直阻住我（又叫堆貓圍住我，又拎警棍打我屎忽），不過我一直跑佢地都追我唔到，跑嘅途中唔知點解穿過左女人街就去到體育館。我即刻衝上6樓，但係已經搵唔到你，我望一望個鐘已經係10:30pm，周圍都冇乜人了…然後我搭lift落樓下，見到老母係到食m記，仲叫我一齊食，我睬佢都傻。

唔知你會唔會見到呢個po呢Kiukiu

搵我做乜

你竟然發夢夢見第二個女仔！